啱啱有無邊位巴絲搭17號巴士...

俾對狗男女搞到停撚左係觀塘道中線

1

2

咩事呢

冇，你講啦

有個女人聲稱上車俾車門差啲夾到
指住個司機黎屌
司機話可以打去公司投訴 但係唔好影響佢揸車
之後停左架車係中線

爭執期間有位中年大叔加入戰團
仲要自稱幫班 一時又話自己法律界 一時又話自己係消防做 痴撚線最激動係佢

差佬黎到好似想鋤佢冒警